要急砌一部機, 3070 冇貨之下有咩可以用住先第日再UPGRADE

CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i7-10700F 2.90 GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1200
$2499

主機板
- Asus TUF B460 PRO Gaming (Wi-fi) ATX
$1280

顯示卡
- ASUS KO GeForce RTX™ 3070 OC Edition 8GB GDDR6 (預訂)
$4999

RAM
- Crucial Ballistix RGB 32GB Kit (2 x 16GB) DDR4 3200MHz Black
$1350

火牛
- Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$899

HDD
- Toshiba MG04ACA400N 4TB Enterprise 7200rpm 128MB SATA III 企業級 HDD
$899

SSD
- Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $899 SALES
$1160

機箱
- Be quiet! PURE BASE 500 DX Black ATX case
$739

散熱
- Be Quiet! PURE LOOP 240mm CPU Liquid Cooler $669
- Noctua NF-A14 FLX 14CM SSO2-Bearing Fan $185
- Noctua NF-A14 FLX 14CM SSO2-Bearing Fan $185

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $14379
砌機: $80
總額: $14459

而家部機一打機就會不定時成部機CRASH (LAG幾秒之後黑畫面/重開機/畫面定格)

所以我一定要而家砌,但係究竟我可以點砌,3070 3080 都要訂我點攪

出腦場搵間有3070既砌

肯定用intel?

有咩問題? AMD用過幾次都要FIX 藍畫面FIX到好煩

重點係張DISPLAY 呀

我砌3080都係貴你1k到...

我仲要WORK FROM HOME 我唔介意平平地搵張用住先,但係唔知邊張好, 最緊要有3070 3080 個陣可以換就即用

未又係冇貨....

5600x單核表現比較好，7nm技術又成熟咗
呢排砌正路都amd yes

而且intel 11代下年年初發佈，而家砌感覺唔抵

不如你買部手提電腦好過啦
而家砌成部好唔著數, 一係食炒價一係幫人清舊貨

買手提打機唔係好夠用... 我真係唔介意少少唔著數, 鬼叫部機真係而家壞

咁你平平地咪1660

我用親AMD 都出事陰影黎, 第一次用AMD DISPLAY 奶野,之後2部用AMD CPU 2 部都成日要FIX 藍畫面問題真係唔係好想用

我剩係想知有咩DIAPLAY 可以用住先第日可以直接換3070 3080 唔使重裝WINDOWS 之類

一係你拎部舊機出去俾人睇下咩問題 整好佢

其實腦場成部砌應該砌到3070

AMD MIS 個人黎講真係永不錄用

15000 budget 用a2000

5千幾 整張6800xt爽一爽

唔好AMD得9得

仲想答rx574頂住先

可唔可以唔重裝直接換3070 先

Ddu

我有記憶開始
一路用落
nv asus7600gs
天楊4850
xfx 6790
msi 7870hawk
技姦1050
藍寶rx590

用落分別唔大
打機a卡係輸蝕啲
個啲amd炒driver真係睇你好唔好彩

啱啱行完灣仔298，3070有貨大概五千頭

執二手用住先囉
呢排大把人放卡

Don't use enterprise-grade HDDs. They are nosier than desktop grade.

n記基本上唔會炒 driver

唔好玩啦
6800xt炒到7k up啦

到新U出爐又話食炒價買唔抵，不如等多陣

等下等下就唔使用

剩係可以出去執? 要番工好難出去執....... 定2060用住先

有得送貨

未來好似口碑麻麻唉屌點解而家先壞,等多幾個月未冇事

咩年代
你個list行唔到3200
I7單核表現又輸，條list 又行得2933
Hdd企業版，好似吵到仆街

AMD 就係成日撞DRIVER

同埋嘈係會聽到有聲定係嘈到訓唔到先

Toshiba Surveillance 4TB SATA3 6Gb/s 128MB HDD

用呢個?

砌拉
個價炒足一年，已經係市價，並非炒價。
一係唔買。

冇卡.....

6800XT 5000幾邊到搵到

呢部點睇

人地話左唔用amd 做乜係要逼人用amd

不如直接用 nvidia now 好過

啲人十足入咗邪教咁

amd奶過野既人先知咩事，而家最簡單做法就係睇下部舊機壞咩，換左佢用住先

唔打機住咪用10700iGPU頂住先囉，打機入張2手rx580/gtx1060

幫人砌過幾部amd 真係部部都有手尾跟

amd剩係追到人地硬件技術，但係穩定性同品質真係麻麻

上面班人咩事
前用家表示咩事都冇
唔係Ryzen面世前出左部新機我都應該會試下AMD

Dell 跟機99%唔係3 fan, 你預左會熱少少

早兩日去中田買5800x先見到有幾張即刻跛3070,又有zotac
點會無

樓主唔用ＡＭＤ都俾人追住黎罵

23000 , 3090 其實同HK 砌差唔多 好難揀

最近砌好既電腦
CPU/Ram/3070/b550/750w都係未來買
全部都係送貨再自己搞
用咗個幾月24x7都無問題

我剩係識換下RAM同DISPLAY 再複雜真係唔識攪....

我加咁多BUDGET不如直接砌3090 都有貨

煙條, 第10代 14nm
用得3070板就直上ROG Z490啦，用TUF好似頭大身細。係信仰啊哈利
你呢粒U同塊板用到出年第一季好大可能會後悔

A卡永不錄用

A卡啲driver真係地上最強的廢

其實塊版有咩分別?

未中過招既唔會知咩事，中過招既就唔會再用

CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i7-10700F 2.90 GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1200 $2449 SALES
$2499
主機板
- Asus TUF B460 PRO Gaming (Wi-fi) ATX $1280
顯示卡
- GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6 $2499 SALES
$2980
RAM
- Crucial Ballistix RGB 32GB Kit (2 x 16GB) DDR4 3200MHz Black $1350
火牛
- Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $899
HDD
- Toshiba Surveillance 4TB SATA3 6Gb/s 128MB HDD $680
SSD
- Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $899 SALES
$1160
機箱
- Be quiet! PURE BASE 500 DX Black ATX case $739
散熱
- Be Quiet! PURE LOOP 240mm CPU Liquid Cooler $669
- Noctua NF-A14 FLX 14CM SSO2-Bearing Fan $185
- Noctua NF-A14 FLX 14CM SSO2-Bearing Fan $185

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $11834
砌機: $80
總額: $11914

砌住黎用先掂唔掂?

睇人啦
好多人:
中招搞幾日都唔掂
永不錄用
我:
中招15分鐘搞掂
再用

會中招已經係ON9

建議唔好用中国品牌ASUS

3060ti無現貨咩

網上冇

咁比個建議,我唔識

寧願塊板隻牛case fans度慳都會買張勁啲既卡

有貨得架,一勁就要勁到3090 我又等住用

cheapest non-smr in 4TB is WD40EZRZ or 3TB DT01ACA300

講得出你呢句仲ON9
n卡a卡都會中招
的確a卡中招機率係大好多
但出問題唔係用家責任
間廠有bug會變成買家問題?
咁你就咩都唔好買
點睇你都係真ON9

連登係咁撚痴線架啦
鍾意管人地啲錢點洗

咪係
我3900x轉10900kf
開心使用

不如直接出腦場搵到間有貨既直接砌算啦

真, 尤其係成部砌既話3070應該唔難有貨
用intel 9仲要唔係k版u應該都唔會無

你不問價錢既話日馬有ZOTAC同技嘉3070現貨

DHL送香港前者49XX 後者55XX

intel amd打機差10%左右
梗係揀翻intel穩定啲

咁我講返清楚
買個中招機會大既係ON9

我唔知邊間好.... 好多黑店,我都諗緊聖誕前出去砌但係我真心唔係好識,現場比人水會奶野,一陣話呢樣冇不如要呢張個樣冇不如要呢個我就HIHI

同埋現場砌係咪即刻幫你砌埋即刻拎走? 定都係要等送

死日打機，打機唔打有咩所謂，咩叫一定要宜家砌。

標準答案就係佢同你講呢樣冇果樣冇就轉身走去第2間度問
不過去到腦場黎黎去去咪又係得果幾間
你要搵現貨既話就自己睇定D後備唔好俾佢叫你用乜就買乜

以前就係買完要係附近等幾粒鐘再上佢附近D大廈度拎
而家就唔知 好耐冇試過落腦場俾佢砌

或者你識人係NV 做
3800仲有香港保養

如果識人係代理度做 買完料砌出黎夠你買多張卡

你自己唔識買姐
買野睇時間
佢有又送GAME又平既時候
圍起上黎一千銀買到N卡3千幾既效能
咁你咪用比多2千銀買囉
所謂既中招都只係小問題
係邊個ON9
你唔識咪做下ON9囉

定係你既15分鐘就值2千?
不過都係睇人啦
有D人ON9整一世都整唔好就係應該比架啦

原來錢問題
咁我OK
我寧願俾貴2000都唔會用D唔知佢幾時出事既野
仲有出一次事就係你既所謂15分鐘
出多幾次就係咁乘上去

不過唔好以為我唔支持你用AMD
我最鍾意見到人用AMD
唔係INTEL唧牙膏唔知唧到幾時

法奧呢幾張冇寫要訂,要唔要得過?
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3070 MASTER 8GB GDDR6
ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3070 OC Edition 8GB GDDR6
ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3070 OC Edition 8GB GDDR6

BTW 張LIST有冇咩問題? 要得過我應該去馬算,真係唔係好等到

早幾日落場幫人買左3070
Zotac $4599 現貨

Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3070 MASTER 8GB GDDR6
ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3070 OC Edition 8GB GDDR6
ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3070 OC Edition 8GB GDDR6

呢幾張要唔要得過? 定其實分別唔大? 我唔知現場砌點揀, 定其實有已經要偷笑?

資料樓主你Google下喇
我今年都係睇YouTube學砌機
自己砌左一部全新 幫朋友upgrade(除左火牛機箱無換)
好簡單 唔洗俾人呃 又可以自己開盒

你急住要仲幫襯法奧？

我唔係急住用應該都可以學下.... 我而家分分鐘過兩日就機都冇得用

佢好慢? 但係佢有貨慢極都唔會係2 3月都唔知有冇掛?

T記都係1-5個工作天WO?

你入悠二個post望下
個個都喺度催
你咁鍾意悠二你咪問清楚佢客服先囉

終端大間過佢好多，坐貨實多過法奧

中国華碩，不了

3070我上星期買左TUF
睇YouTube 就話ROG > AORUS Master = TUF
Zotac應該大把貨，冷門既牙石Daul都可能有

廢極都係張3070...3060Ti點都追唔到
但佢點超都唔會變3080
我自己覺得買貴既分別都唔係好大
最大分別係個散熱
TUF係性價比高既
因為佢今代散熱真係做得好好
其他既我覺得有平買平就算

Zotac都唔係大把貨...個日咁岩佢番貨

ROG>>>>>>>>>>>>TUF>其他
不過3070買ROG做乜